求吓大家去睇吓飛越瘋人院呢套戲

我見有人講懲教署同精神病院嘅事蹟，即刻想起呢套戲，呢套經典有好強烈訊息，僵化制度同獨裁體制對人性嘅壓抑，充分演繹晒出嚟，戲中個護士令人想起林鄭，個結果唔想爆，係好發人深省引發思考

One Flew Over the Cuckoo's Nest

可惜美國曾經有反建制浪潮 依家淪落到搞文革

呢套真係超神

12 monkeys

套過n次
值得一睇再睇

我係唯獨有少少睇唔通係個酋長象徵緊一啲咩？